發夢都夢到返工，點算

好似無收工咁，點算

辭工

唔好訓

瞓醒起身返工

咪唔好訓教 等到天光再繼續返工

我都試過，好大壓力

一發夢返工就成晚都瞓得好差 好易扎醒 好辛苦

成日都會

我試過一擘大眼就諗返工今日要做啲咩🙈